# Ukázkový projekt v rámci bakalářské práce
Vytvořený projekt slouží k demonstraci jednotlivých funkcionalit platformy GitLab, které jsou obsaženy v bakalářské práci <em>Optimalizace prostředí GitLab pro výuku softwarového inženýrství</em>.